民意撚可唔可以收皮，有邊次真係失民意？

真係睇到躁
衝立法會又話失民意，塞鐵又話失民意，罷工又話失民意，放火又話失民意，結果呢？你地心態最好咩係都唔好做，第二朝訓醒就有自由
根本冇需要理民意，果班人只係一班freerider，勝利球迷，只會享受成果既社會寄生蟲，點解要在意冇付出過既人既意見？
呢個世界從來都係少數做實事既人去帶領整個社會，不願付出既人跟本冇需要理會

香港人係一種會慢慢「習慣啦」嘅物種嚟

從來沒失民意，我暫時未聽到有人屌後生仔
香港人加油

咁民意唔會100%歸邊嘅
知己知彼 百戰百勝
咪即管聽下唔同嘅意見
睇下呢場運動仲有咩可以改善嘅地方囉
例如5號我壞車 都唔記得咗同受影響人士講聲唔好意思添

如果民意100%歸邊 咁就大家都唔使咁辛苦
最緊要禮貌啲

依家出面有班人想用呢招嚟搞散運動，總之大家小心啦

其實OP呢d tone真係好難頂，部份人對一d做法會惹民意反彈，就話係「民意撚」，唔會去諗下其他手足點解有咁嘅憂慮，一下叫人收皮就要人收聲，真係好講道理。

仲有啲民意逆轉撚
你唔轉，我唔轉，就係咁簡單

要考慮民意=/=民意係唯一考慮
更唔好滑坡到唔理民意

類比：
拍拖樣樣要使錢，做啲咩可以唔使錢？
講錢就係金錢撚正仆街
應該完全唔考慮錢

都唔知係水軍分化定真心膠，俾意見係冇問題，問佢有冇更好既建議又講唔出，總之咩都要驚一餐

你放火 衝立會搞唔到人啊嘛
你塞鐵日日塞係人都屌啦

問下班民意撚點搞先可以唔失民意，應該乜撚都唔做就最岩

塞鐵我同意
其他個啲實在太敏感
香港人係短視到一個程度，你唔阻佢搵食就乜都無所謂

藍絲圍爐就一定嫁啦
成2個月，支持就支持，唔支持就唔支持
政府依家咁搞會慢慢流失堆藍絲民意嫁啦
不過場運動咁樣，之後點出發展依然係未知數
唯有講句大家加油！！

我呢幾個月都唔會消費
希望大家都一樣

有幾多人當日都想被罷工

香港人要時間進化，勇武還勇武，但和理非同民意同樣重要，特別香港紅媒多

冷氣軍師偉大勝利
次撚次都係度指手畫腳
做又無撚份 係度嘈就叻

你要想成個運動成功，要做嘅唔係開一個post直接屌人係「民意撚」。其他手足有異議，你去用你嘅理據去解釋說服，我相信香港人仲有能力去判斷道理係邊

無錯，一開口就屌其實同香港正苦無分別

大家淨係上連登 睇蘋果fb comment
同溫層咁厚梗係唔覺失民意架

退一萬步 就算現時為止未有影響民意
係唔係真係全港市民都做到我地咁核彈都唔割？
民意係我地唯一嘅後台
等到真係失民意先諗點補救就太遲啦
做好少少禮貌 聽下唔同嘅意見冇害架

呢句唔明

我公司真係有人癲到5:45去搭地鐵, 但去到11點就話示威者係附近可以早收

無錯，民意只會邊邊強勢就企邊邊，呢一刻唔洗太在意，我地做好我地既事就得。

發生咁多事都無所謂民意逆轉，證明我地處於領先位置，各位加油。

講到口都臭
啲撚屌仲日日出嚟講失民意

特別而家黨媒紅媒出盡奶力去砌你、剪片，更加要小心行事，街坊文宣戰係非常非常重要

民意就係勝利球迷, 邊一邊大聲就係邊, 但果班友就係自己禁自己聲

因為暫時對家有柒事，如果唔係真係逆轉左。

香港人你唔阻佢搵食就乜都得

事實上果埋民意就係無乜實際用途

真係講民意睇記者會咪知, 立埸直播民間有成4萬人睇緊, 下午政府果個得9千人

班kol死都唔割咪唔會失囉
邊個再吹風失民意就邊個係鬼

呢一刻仲想拉攏民意都只係會拉攏一班只會口頭上支持既人

又咁講，去播CCTVB既茶記，乜聲都唔出聽下食客講乜啦

太多顧慮盞綁手綁腳

老實，街坊幫手屌狗呢d民意真係得來不易，更應該好好珍惜借力打力

你係咪次次都企第一排頂速龍？
唔係既話你段free rider寄生蟲係鬧自己

如果我係5毛，一定會周街宣傳民意歸邊論。
因為呢個論調太好用，會另人鬆懈覺得唔使再想民意，做乜都得。但呢個理論真係好唔logical。

民意當然會 shift, 前幾次民意無變只係因為林鄭出果啲招數execute得唔好而出現反效果。係林鄭自已7左，所以民意無逆轉。但佢地已經不斷係失敗中學習，不斷變陣。
如我地安安樂樂咁認為民意已lock死左唔會變，咁就真係太驕傲了，仲有中間派呢? 淺黃呢? 淺藍呢? 所謂驕兵必敗，你因驕傲而鬆懈時正正就係對家反擊拎番民意的最佳時機。

因為睇立場係自己友嘛，連登就係個回音谷，唔該要走出同溫層。唔係做咩要做文宣?做長輩圖?

所謂民意唔係單單睇數字而係要兼顧埋動員佢地既能力值, 612 721 71 呢類可以刺激倒佢地眼球而企出黎

如果次次都係勇武沖完件事就完, 民意雖然冇變但一次又一次沖擊會令佢地覺得常態化, 冇突破位

諗下 200 萬人係點樣出黎

同温層呢家野

對任何抗爭活動有異議，最基本起碼係去聆聽一下對方嘅想法，接受與否係另一回事。開一個post去屌人，持有其他睇法嘅手足咩感覺？係咪連講下都要俾人咁「招呼」，會唔會易地而處？民意失唔失無人係先知，但肯定造出disown嘅效果。

唔該停一停諗一諗，以塞鐵為例，意見唔同嘅手足，未必係否定塞鐵本身，可能係對塞鐵嘅頻度或者Timing有想法架喳

今次民意冇大幅逆轉係多得港共已經進化到共匪完全體, 完全忽視民意,係一個資訊還算自由既社會照搬中共果一套,漏洞百出,醜態盡現.
如果政府打溫和牌憑班港豬逆轉左十世

一講民意就會俾人話係分化撚係三毛
如果真係有打手嘅話其實佢地好想我地漠視民意

我都想 但唔係日日都搞 個個星期都搞嘛 冇目的地搞我睇唔出唔比人屌既理由

事實對家手段不段提升
但班人依然有道德潔癖
去到尋日已經玩到無差別拉人
再俾所謂既民意道德綁架
所謂既大眾只會屈服係白色恐怖中
因為我地做唔到實事

最重要係唔好阻人返工，同一定要共享TG放題

睇吓林鄭民調咪知民意喺邊囉

連街邊d師奶阿叔都屌狗屌到仆街..我真係唔係幾覺得有失民意

係。其實打手3毛先最落力幫手宣傳民意歸邊論。

同意你呢句，我自己都係咁。
612 出催淚彈，我對住電視機係咁鬧，話駛唔駛咁呀
但宜家我變成「催淚彈？係喎~」就完
我好驚將來連示威者被打、被捕我都無反應

唔好玩啲影響到平民嘅嘢，交通燈，塞鐵唔好搞，民意唔會點逆轉

唔好慣阿

師奶阿叔一定冇失民意

得果班冷氣軍師先會成日講, 一係就有班話自己朋友圈覺得會失民意
最後原來係一班"中立"既

乜野係分化手段？ 叫人俾啲禮貌係分化？叫人走出自己同溫層宏觀啲睇下個局勢係手段？

你一係in denial 一係就唔知咩居心

呢樣我真係唔明啦
攞正牌遲到射波有咩問題

講撚咗幾撚多次唔撚係唔撚俾你地搞塞鐵，係咪撚搞得咁撚密，仲有人提議埋其他地鐵行動俾Admin，就係睇完唔撚覆

連登仔錫袋麻包袋都撐，就係反對急進塞鐵，因為呢樣野影響既係示威者民意

根本香港人係羊群心態, 係勝利球迷, 你贏就有民意, 你輸就落井下石. 而家要做既係勇武, 勇武, 鼓勵人勇武, 鼓勵人支持勇武.

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

可能師奶阿叔無睇連登無 受到帶風向post影響

唔可以

係會失少少 但失嗰埋多數係牆頭草 唔重要 下次和理非又可以拉返返嚟

民意唔反對你 唔代表會支持你
係既臨時立法會已經成立左
同理 你今次可以大三罷 唔代表下次可以

要時刻提醒自己 今日同意自己既 聽日未必會再同意

你攪立法會狗屋無問題呀,影響唔到人, ,你攪港鐵係攪晒淺黃中立淺藍,明未

有啲人真係手停口停，香港乜都貴，八號風停工佢無野講，但如果你塞住地鐵搞到佢賺少一日錢，佢就會把怒氣移到你身上。

唔係話e+失左，我諗係話「唔好老馮以為民意唔會變」姐，正苦米又係老馮以為香港人全部都係政治冷感 先側側搏搞咁多野出黎，有D野失去容易建立難（你睇POPO 聲譽就知）大家都係擔心呢樣野會發生先咁講，唔好割得唔得先？

佢地無連登果種唔割蓆精神架。話割就割。

咁講明唔割蓆，係咪連表達意見都唔得？咁同大陸滅聲有咩分別先。就係想件事好D先集思廣益嘛。民意嘅用處係，多個人支持就多個人反政府反濫捕，點都好過人地一見到黑衣人已經唔想睇，咪盞益對家俾佢為所欲為，設計圖片砌所欲砌

你無睇對家啲片?
8月5日係9鐵幾多後生仔比人屌?

下下care民意，咁文宣做嚟做咩?文宣嘅作用喺邊度?

對外既文宣係請求諒解、擴大支持，只要一樣野解釋得好，自然就可以做到上述效果

但係如果有人話民意係點點點，叫你前線唔好做某啲野，效果就係朝廷想要既「解散運動」

唔好留係同溫層啦

俾民意撚清醒下

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

塞鐵有機 其他我唔覺會失

我老母琴日話要解散警隊，用皇家警察
我成家都超級深黃

攞正牌遲到射波普遍係後生d個班先會講既野
45up班阿叔真係好撚鐘意返工架

係睇得透其實一早知去到一個樽頸位，用暴力先真係比到壓力政府，有啲唔支持既我估佢仲未沖破到自己心理關口。

咁我都好同意塞鐵係會 因為香港人最care就係返工

agger
支持既人就會支持
反對既你只係行都反對

連登都未統一意見，就覺得咁多人都無條件支持你
未免太自視過高

贏？
請問反送中都而家示威者贏咗乜？
對行動有異議，就俾人話係「民意撚」
意見唔聽就聽你去做你心目中嘅「勇武撚」
真係自信嘅牧羊人

而家未失，但禮貌D都需要既，對路人街坊好聲好氣D唔係壞事

你都白痴
呢個時刻仲未歸邊嘅民意
根本就理都唔洗理
就算佢變藍都無所謂
因為佢係藍係黃係橙都好
果班友根本就出到唔會出來
用下個柒腦啦
林奠有民意咩？但佢而家贏緊你地19:0啊

支持嘅人都可以轉返做唔支持又唔反對

嘩屌
好彩你貼圖，如果唔係真係唔知做過咁嘅嘢
你知啦 香港有d地方有防火牆架

今日你拎遮擋下拎磚擲下,班豬話你好暴力好唔和平
聽日後日你擲魔法,吊起狗黎打,佢地就會話拎遮擋下拎磚擲下好啦,做咩攪魔法

同溫層

你唔好淨係留係同溫層，
5/8後的確係少咗人企我哋呢邊。

你一阻倒佢返工就會痴曬線

而家2019仲講民意加減
運動加分減分

同事講番8月5搭車番屋企都比人屌港豬掛住番工
支持還支持 但呢d行為好反感
佢已經唔講塞幾耐先番到

同意

係好多中年人成年人眼中塞鐵行為會覺得好小學雞，你要知佢地真係好撚中意返工你一阻倒佢地會痴線

我哋唔單只對外要有禮貌, 其實對內都要...呢幾日多咗好多互屌post, 明明大家都係想件事好, 大家都係同路人嚟, 點解唔可以客氣啲?
咁多人, 大家有唔同意見係正常, 但下下開頭就火爆爆屌人, 仲想點討論落去?

至於民意, 我同意離開同溫層呢個point
唔係話要買份大公文匯嚟睇, 而係好普通, 出去食飯, 聽下啲中年人, 老年人點討論件事
你要知對家諗緊咩, 先可以有效咁諗對策點應對
民意重唔重要,
你可以諗下, 呢幾日咁多街坊落去幫手屌警buy time俾前線, 你覺得有冇用?
你可以諗下, 你出到街聽到有街坊(中年人、老年人)開口話支持我哋, 你會唔會暗爽?
順帶一提, 民建聯都係靠收買人心, 先可以贏咗咁耐

所以塞鐵真係唔好再搞，我自已深黃都係咁話。
但我同意每週一日罷買

唔係依家，依樣 一直係泛民左膠拆散運動嘅技倆，用咗三十年，民主回歸已經開始，最重要是永續社運， 有錢盡攞

贏唔贏無所謂，最緊要有民意選議席

真 立會嗰次都有手足解釋番衝嘅原因
而塞鐵今次其實都唔係話唔應該塞 而係話唔好搞得咁密

香港人係真係好鍾意返工

睇唔同區街坊屌差佬，你就知民意係邊度啦

你呢個論述嘅全盛時期係雨革同魚革
結果係點？

你識唔識字? 我話贏撚左喇咩? 我係話贏左就自然有所謂民意呀白痴

當你最後贏左，民意就會歸我地果邊架啦。大把港豬只係跟風做牆頭草，所以民意撚可以收皮

仲有中游未表態
或者淺藍淺黃嘅人

我地要承認深黃人數始終未夠

咁樣諗同林鄭話送中條例只係 “宣傳不足” 有何分別? 唔係樣樣野都可以透過宣傳解決。唔好跌入同溫層太耐失去左判斷力。

果班「民意」根本影響唔到局面

果時俾人笑鳩坐幾個月咋
咩都冇做過
而家一直有行動派做實事

吾會有十全十美嘅方法 我地不割席分化is ok

塞鐵當日親身比街坊屌過
講真 連登都唔少人話自己公司或者屋企人由淺黃退化啦

果班人就算表左態, 口頭上支持
但都係冇實際行動, 即係冇影響

到依家都仲中立果d
我地贏左就會痴埋黎

其實認真講，真係比2百萬人上街開始少左。

群眾大部分都唔係理性型，好多時都係比感動場面去影響。好在最近黑警同林鄭不斷助攻，仲搵埋黑社會先冇咩民意大跌。但如果我地呢邊做出太多無差別令市民受影響，民意未必會大跌，但肯定會逐漸流失。所以依家最重要係調整一下心態，冷靜！
好似民間記者會，三個發言人好真好討人歡喜，係會贏返好多票！加油！

多一個朋友好過多一個敵人
大選將近
就好似以前啲廢老會為蛇齋餅粽投建制
如果你識拉攏埋呢啲容易動搖嘅人 唔係無用處

就算多把口鬧政府
營造番主流社會氛圍嘅觀感都好呀

呢排成日有人吹風
話不合作運動搞得多會失民意

講到明兄弟爬山
要搞嗰班手足真係唔洗理班民意撚
最好有咁大搞咁大 唔好俾佢停
各有各做 一齊逼政府讓步

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

真係癡鳩線
唔使睇民意都講得出
咁你哋自己玩埋佢

認同, 要聽下唔同人既意見
當同人地有不同立場意見可以禮貌地理論, 了解對立既原因

85果日係地鐵車廂就明其實好多人覺得個運動擾民。唔好係個同溫層到，留意一下cctvb琴日啲報導幾咁無恥，完美助攻政府記招。唔好以為cctvb無威力呀。同埋小巴佬大氣電波威力好強。哩小小反對聲，一有機會個反撲好嚴重。哩個運動係要持續搞落去、無民意去做支持係一定唔成功架。而家係一個檢討關口，只係希望個運動停一停啲衝擊先姐。有進有退，軟硬兼施先可以持續。最重要係唔好比政府記招有新話題去抺黑，等記者朋友們，日日質政府部們。再係民間記招到反駁論點。最後希望大家冷靜一下，互相提點對方，團結一致，咁先可以長期比壓力個政府。堅持住呀大家！唔可以輸

你盲撚咗呀，「你贏咗就有民意」，自己打完又反駁返自己呀
大家都講緊唔好失民意，反送中到今日無民意早就完咗啦，1撚999

冇民意，你靠乜嘢贏？
真係幼稚

有啲人真係已經走火入魔

全靠文宣組同傳媒死兜難兜

比少少Appreciation唔該!

民意從來唔會幫你贏一場運動

係要俾多啲中年人正面感覺塞鐵影響反工佢一定屌義士打黑佢地一定支持，打黑完全找唔倒點反駁仲有正面感覺 ( 深藍撚樣除外 )

早兩三年大家都有眼睇

香港所謂主流民意從來都係泛民果邊, 咁請問咁多年黎呢啲民意爭取到啲乜野?

堅信自己既理念, 無民意, 你就去宣傳, 去爭返黎, 唔係要改變自己既理念去跪啲民意返黎, 俾你跪到大量唔支持你衝既民意, 有撚用?!

香港人適應能力好強 魚革仲個個屌，但好快𥖁都慣

打贏左，自然有勝利球迷

連手足圍內嘅意見都可以完全目空
仲點樣摯爭取更多支持？

不合作運動之全新演繹

換個角度，冇醫師幫你回血你條血bar歸零左啦!

Ex-7-actly

但依度講到好似唔使聽民意咁。做文宣就係爭取民意，同埋走出同溫層唔該。連登越深黃，回音越勁。

咁即係需唔需要爭取民意啫？
又話唔洗理民意嘅

你哋唔好成日活喺同溫層
我朋友圈，一大班黃絲，一見到放火，立即屌晒鬼
交通燈俾人剪晒綫，話示威已經變晒質
我屋企人，全部都係淺黃深黃，已經全部唔夠膽再出嚟遊行，怕晒班衝衝子

林鄭用番上次雨傘套路，一直採取拖字決，就係等你哋盲動，等民意反彈，你地全部配合佢

民意就點都會失既 攬唔哂所有人
最重要係消耗既民意要換來最大既成效
好似佔機場咁樣應該ok

Agger

我完全同意做文宣, 但方向係對外令市民認清極權, 理解義士, 而唔係叫義士留意民意. 義士只要繼續勇武直到政權崩塌就夠.

其實大家咁諗係咪太自信左

驕兵必敗

屌晒鬼又點, 你識佢唔撚識屌返醒佢? 佢地唔明義士做緊乜, 你唔會唔明掛?

你打柒果個係POPO 搞唔到佢地嘛
依家我身邊都開始聽到屌塞鐵

所以先叫你地停一停
不如一齊和你飛下先啦

即係佢哋亂咁搞，要靠其他人幫佢哋抿屎
重要講到好似老馮咁

有人問點解文宣越來越少

屌你老母，佢哋越搞越亂黎，點幫你地兜？

塞鐵我覺得唔好再做
因為係地鐵入面急屎急尿會好慘

之前民意係歸哂邊 但唔代表可以亂黎
係咁留係同温層無用，呢場革命90%長期戰

呢個真，唔知係優點定缺點

我只係知香港人越黎越憎警察

我地越勇武既同時 有機會令自己呢邊既人開始散
例子係：有d 人一樣係爭取五大訴求 但當見到放火既時候 佢地心入面會想割席。要明白 我同你放核彈都唔割 但唔係全部人都係咁。我地要做好文宣，令呢一堆動搖既人心更穩定，接受勇武無上限。文宣唔止係做俾對方中游睇，更加要做埋俾自己人睇啊。

市民好簡單，需要安心

要顧民意嘅原因唔係怕民意會翻盤
而係要吸引更多人支持呀
而家連登係echo chamber. 不停spin自己見到嘅野
但更加多香港人係奴性民族 佢地會想穩定
佢地未必係藍 可能選擇唔歸邊
你可能覺得佢地好仆街 唔揀立場同藍冇分別
咁係咪就要放棄佢地先？就算你說服唔到佢地傾黃
起碼佢唔會踩多腳先啦

屌少句 繼續做文宣 唔好覺得灰

大家可唔可以記住驕兵必敗呢個道理啊

民意如果真係冇用既話就唔會有黃大仙啲居民企出嚟啦

打仗從來都要齊心協力，而唔係自己孤軍奮戰啊

點解有啲人會講到民意冇撚用，雖然，佢地未必會衝，但佢地會幫我打掩護啊

共產黨當年係點贏國民黨啊？咪就係文宣做得好囉。

你叫我點樣屌醒番人哋呀？

放火，火頭好容易失控，尤其係香港咁密集嘅地方，會波及民居，造成重大傷亡

剪交通燈電綫，造成交通大亂，導致交通意外，又係造成市民傷亡

你哋睇唔到呢啲事情嘅嚴重性，係你地無知，唔好以為個個都係咁白癡

問題係，你有機會失去原本支持你的人

成班白痴講到無抗爭香港就無歌舞昇平咁, 事實係前線只要繼續打, 政府就會繼續失民心, 民意唔去政府, 自然就會流向抗爭者. 尋晚深水埗就係最佳例子. 成日同溫層同溫層, 根本最撚食古不化就係你地班左膠, 普通街坊百姓轉向不知幾撚快.

依家商台唔止三都支持絨帽，咁手足做嘢都要令佢哋可以同人辯解

唔係，我都係冷氣軍師；塞鐵都幾大問題，擾民嘅嘢少做為妙，一齊和你飛

我成班大學同學都係淺黃, 會間中去遊行鬧政府但唔會沖

都係咁話阻港鐵唔好, 又話運動變晒質, 你地自己諗下啦

＂事實係前線只要繼續打, 政府就會繼續失民心＂

你繼續活係自己世界啦

民意撚真係好煩
唔見D藍絲話失民意
屌都ON撚9

但而家擔心有人挾民意以令諸侯

想要人人支持不如將口號改為希望世界和平啦

回歸 20 年，贏左咁多年民意得到過乜
除左班用民意換議席既撚樣，我睇唔到仲有乜

岩

喂, 哥仔
民意無逆轉唔代表 你地做緊既野係絕對正確 得到100% 支持喎
只係黑警民意流失快過抗爭一方 所以先無逆轉

睇野唔好睇表面啦 好心你地

我8月5都有去塞鐵，有冇資格指手畫腳？
我果日去塞既原因係因為有好多人想罷工但罷唔到
於是就用呢個方法幫佢地罷
但係你之後又冇其他行動，點解仲要做啲咁擾民既野？

咪話左機場
係鳩都要塞鐵
做之前諗下有冇用 係咪利多於弊
唔係你話通街痾屎抗共係咪又唔撚屌得

絕對支持義士。只係想講義士真係可以唔理民意? 係咪無討論既餘地? 或者有如你其他reply咁講，連唔支持人衝既民意都要屌? 佢地唔支持衝，但起碼唔係企係你對面，但自我反省都無人地就會stay away。走出網絡，走出同溫層，唔係就變左得番蠻勁。

你睇下啲選舉結果 就知民意戰無人贏過啦

「贏左 20 年民意」 又係一種老屈手法

其實唔少人都支持我地既，本身不問世事唔識政治個啲，多數係見到啲狗既惡行同啲黑社會恐襲先至會支持我地，然後對勇武行為唔會「譴責」
反而會叫我地加油。
但係不合作運動有不合作運動既玩法，禮貌少少姐，洗死咩 有啲唔會屌得醒既咪直接無視佢，除非佢開拖，我地先還手。（咁樣個行為先有正當性）
我自己就超支持不合作運動，有啲守慣規矩既人可能會好驚。但基本上其實我地做得好好睇睇（起碼態度唔好起撚曬鋼先），支持我地既人會繼續支持，唔支持個啲夠膽黎辯論（我地一定贏論述），唔夠膽就自己走啦

只係要選票既人 先咁緊張民意

我反而緊張示威者放火燒到自己人所以要小心放

民意高，街坊幫你屌7黑警。
民意低，街坊幫黑警屌7你。
我地有幾多前線義士可以頂?

我明前線好想勇武，但不合作運動真係要停一停，我o地只係好彩狗狗不停柒先無輸咁多街坊。

街坊係非常重要，你睇下擒日深水埗落單片，第一句出聲屌便衣警係街坊c9呀。

若果換轉街坊幫狗狗，深水埗單野就一早玩撚完了，所以大家真係諗一諗再玩不合作運動有無好處，倒不如令更多街坊加入

地區直選選票幾時輸過

講到尾咪即係你都唔明囉, 即係係你自己想屌, 唔係你朋友屌唔屌既問題啦
放火有兩個作用, 一係威嚇, 二係製造空間, 事實係抗爭者從來無阻止過消防救火, 最戇尻係抗爭者入面有左膠自己走出黎救火 整交通燈就更簡單, 無燈你就停車, 邊個叫你無燈仲開, 返少日工遲一日到係咪會死呀, 如果咁都忍唔到仲講乜撚野支持抗爭

冇錯，要圍都係圍d正苦建築
頂多畫下畫，燒狗唔好，冇人性
遠離民居鐵路，咩野民意撚就自然會收皮

關民意咩事，依家係警察搞到街坊，街坊屌柒黑警。

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

呢d野係雙向，你話警察搞到街坊，我都可以話係示威者攪到街坊

問題唔係放火, 而係放火簽咩地方.
你燒宿舍就一定講唔通, 燒警署應該無咩大問題

其實街坊都係身受其害先屌狗 影響唔到佢地點會屌埋一份

本身黄既唔會失，深藍都唔會變黄
個問題係推緊啲港豬變藍
做唔到同路人都唔想港豬變哂敵人

因為真係要做野架
番工遲到香港地好多公司都默許，工作量唔會因爲你地射波遲番而少左

早兩三年低潮期，一地兩檢，修改議事規則嘅通過，就係因為冇乜人出嚟反抗

所咁人哋索性答你唔支持抗爭啦又點？

唔會失民意亦唔代表無視其他意見同討論，無論咩行動都好，勇武又好和理非又好，最重要係要有策劃有策略嘅行動，互不底觸未各有各做，底觸到未拎出嚟討論，睇下點樣cum出成效最大嘅行動囉

點解連登啲勇武前線 成日有個好奇怪既想法
就係 「用武力就可以贏依場運動」

我唔知連登啲勇武前線代表到幾多 真前線
但我想講 「用武力就可以贏依場運動」 係無可能

1) 你地所謂既武力無論點升級都好, 都一定唔會贏到裝甲車 水炮車 同實彈 , 依個係100% 既事實
2) 你地想用武力升級去令淋奠 同 狗共讓步 , 又係100% 既無可能既事, 因為 (1) 係100% 既事實 , 佢地根本唔會覺得你地做既野係有威脅性
3) 前線 進退失據 多人被捕, 根本就要做戰術檢討 , 而唔係選擇繼續盲目諗點樣武力升級
4) 前線諗住「用武力就可以贏依場運動」心態一定要變, 唔變輸撚硬

我哋冇民意嘅話，街坊就會忍受黑警嘅行動去收拾我哋

如果照你咁講，基本支持抗爭既人一直都唔會多。612或者71點解咁draw到public support，就係因為有common ground。如果連同路人既意見都只係標籤做佢地唔夠進步，佢地一定要支持晒我地任何既行為，你就會蹈連登之前成日講既日本社運失敗原因。
成個運動仲可以行落去，係因為搵到最大的公因數。但照你咁講不願一切走落去，想像唔到仲可以走到幾遠。文宣已經fatigue緊，係好明顯既事。

多一個敵人同多一個朋友，你揀邊樣？
唔好再留喺同溫層然後話who fucking care啦，最少大家返到屋企少樣野俾藍絲屋企人攞黎發大都好吖，發夢就攰，返到屋企好多時駁唔到佢地仲攰
淺黃嘅，每次塞路放火佢地都會努力說服自己支持我地，但可以有幾多次？
你話見到冇失民意，係因為文宣嘅手足做到野咋！但繼續咁樣，文宣點做呀？
我地肯企出黎唔代表自己大撚哂，想做咩就做咩架

記住，狗狗乜撚裝備都有，唯獨無民意，你會唔會咁on9送民意比狗狗做裝備?

正正係因為知道呢個係長期戰, 先要教育公眾堵路, 塞鐵, 放火, 壞燈, 將會係之後幾年既常態. 如果你有你示威, 佢地有佢地正常生活, 咁同以前有乜撚野分別?! 如果單單係放假出黎食幾粒催淚彈獻幾十個頭然後星期一繼續返工, 你點同國際社會講香港有問題?!

你唔睇多少少 ?

投票率呢 ? 真係有民主社會應有既級數 ?
區選呢 ? 點解有咁多保皇狗可以偷到雞 ?
香港有最大黨 ?

咁叫贏左 ?

認同，堅持做正確既事

哦, 原來你眼中
民意撚 = 和諧撚 ?

而家民意就係好多人用行動去表達佢地既民意

民意逆唔逆轉個準則係仲會唔會有咁義士出黎行動
而唔係茶餐廳個呀叔 街市個師奶講咩

點解一定係分化或者膠先？點解唔可以係比較冷靜嘅手足思考過嘅意見？場運動係大家嘅，既然覺得咁樣做會令成件事得不償失，點解唔可以反對？不如你試下說服返我，點解要塞路塞鐵？

其實我真係唔明，想要民主但係講民意唔重要，係咩玩法？
依加又唔係話要停止行動，只係話要有返D禮貌同諗下下一步要點，洗唔洗驕兵到自己人都咁割？
老老實實呢個po我淨係見到分化撚見唔到民意撚

每個人都有自己既底線，你做既野OVER左他人既底線，係點解釋都冇用。
但佢真心支持你地既訴求，所以做野之前出師有名係好緊要。

當你做緊你認為岩既行動的時候，唔該都望一望你背後既支持者，聽一聽反對的聲音，而非聽而不聞，視而不見。

冇錯，當開戰既時候就會出現以下分歧
1.警察搞到街坊
2. 示威者搞到街坊
民意就係呢個時候發揮作用。佢會選擇企邊一邊而對抗另一邊?

落街落茶記聽下
唔好剩係係連登睇

你都識講轉得快，要轉一晚之間就轉到。唔係唔做，不合作運動冇必要搞咁密

exactly

「民意」 其中一個表現就係指
當有突發事件發生 啲路過食花生既市民 會聲援邊一邊
浸大生嗰單, 如果我地無民意, 浸大生一早畀4 個黑警打幾拳再屈佢拒捕啦
因為嗰 4 條柒頭見咁多市民喝倒彩, 佢地先淆底打電話搵增援
依度已經見到「民意」既作用

民意唔係淨係用嚟 保護前線架啦 仲係保護緊一班「真香港人」
所以唔好咁撚自私 , 一味話「民意」無用 , 只會再次證明依班人有勇無謀

大家為件事好，唔好講晦氣說話。

除咗意思，和理非都好重要
六七暴動土共就係從文中中孤立自己

要學習 唔睇
民意 post
失敗 post
分化 post
割蓆 post
抖抖 post
檢討 post
自首 post

戇撚尻 一個民眾進化自己食古不化既好例子

我覺得唔係叫失去支持你既人 佢始終係反政府 但會企遠少少

屌, 不能同意更多

功能組別咁多野唔睇話民意輸
民意撚真係除左議席乜都唔睇

都可以咁講.....

但依個係客觀現實，有可能發生。深水埗黃大仙街坊會diu7警，因為警唔理民意。同樣可以發生係抗爭者身上。

有冇啲論據睇吓啊

我諗你個閱讀理解能力真係有啲差
反駁既理據又無
淨係識老屈

我諗你連咩係「民意」都唔知
同你討論真係哂氣

班友仲妄想緊靠民意贏立法會過半丫嘛, 成班訓左廿年仲未訓醒, 佢地真係以為立法會咁多年係輸民意. 立法會係輸遊戲規則呀屌你老母, 而家連啲街坊師奶都醒知道要講手, 你仲日柒選舉選舉.

新會員又P牌又3字頭

首先，成場運動唔係一千幾百人就可以維持，做人唔好咁自私啦。
唔好以為自己好叻好勁，亦唔好太英雄主義個人望義

咁即係一的意見都唔聽。同路人想討論下都唔得? 咁同林奠有咩分別?

有D人真係有中二病(又或者真係讀緊中二）
以為真係有冇底線嘅支持

大佬，人人都有底線，唔好以為有人支持，就做乜嘢都得架

屌，你根本就係個人主義，唔會接納任何反對意見，認為自己岩就去做

任何事情都有改善空間
我地而家面對強權, 民意係我地唯一手段, 係我地資產.
任何事侯都應該要妥善管理.
要明白,只要民意一減我地就玩完.
唔好只顧住現有幾多民意係support我地, 應該係要睇仲有幾多未支持我地.
而呢一樣野正正係極權統治同而家政府所做唔到,亦都係我地嘅最大優勢!

哦, 睇你啲反駁又無理點 又玩老屈
明哂, 睇嚟狗共又指派左啲三毛嚟
宣傳「民意唔重要」

你要將民意當消耗品
定係想得到更大既力量
自己諗下

推

民意?

你係2016時好難想像2019會周街放煙, 子彈横飛, 也好難想像會升級到擲磚放火, 白衫佬去地鐵站亂打市民, 黑社會攞刀出嚟砍人後會俾市民打返轉頭, 咁D民意又去咗邊? 有民意就會冇克驚白衫佬同黑社會?

2014年第一次出煙就話驚嚇度高啫, 進化到今日可以無裝去淋熄個彈, 人的接受能力係會經過不繼學習適應而提升的, 塞多幾次就習以為常, 話唔埋仲會好高興今天不用返工添!

咪傻啦
why not both ?

你第一句係假設左 你地既行動係100%香港人都會參與呀
你無視路人甲乙丙既群眾力量既想法 係極度危險

諗野諗到咁簡單
不如你睇下片, 了解下 英國脫歐派點解贏到公投先啦

衝立法會個日個個都話驚民意逆轉？衝左喇，逆轉左未？

次次民意都係d 狗幫我地贏番黎

Show Blocked User - 黎子蜂

黎子蜂 依隻三毛狗 咁落力
就知 推斷無錯

狗共依家洗緊腦話「民意無用」

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

係對運動嘅一種警愓
憤怒都要保持思考

民意係勝利球迷
衝立會成功發表示威者宣言咪有民意支持囉
放火睇落零效用咪無民意支持囉

你似三毛多啲喎P牌仔
狗共依家用緊民意做擋箭牌呀

逢星期一劉細良一做完節目，連登就好多咩失民意、勇武休息嘅posts，你話班泛民左膠唔係諗緊搶番話語權我真係唔撚信

民主講咩？ 民意
驚失民意有咩問題？ 討論檢討下唔得？ 而家同温層咁大 你係連登緊係唔會覺得失民意

社會大概都睇清楚政府既真面目 但搞塞鐵呢d的確係影響到基層 有好多係日薪 唔係話可以請假老細知你會遲到就得 盡量減低傷害姐

不分化 各有各做

有民意唔一定贏
冇民意就一定輸

日本社運都係因為不顧民意而一沉不起
出面好多post講過
而且講過好多次

6.12有人掟磚班和理非咪又係屌哂鬼，到個條例暫緩又話支持學生、學生冇暴動

七一衝前就話人係鬼，衝左成功左又話做得好，香港人嘅民意好簡單四個字，勝利球迷

正如我地漸漸習慣d狗暴行
香港人都慢慢習慣我地嘅行動
我深紅老母就係例子
我覺得唔係民意／行動問題
係目標／文宣問題
d人唔明你塞鐵、整紅綠燈有咩用
而又影響到佢地 咪屌囉
遊行都影響交通架 但唔會有人屌就係咁
只要有足夠文宣對外解釋行動目標
做咩根本都唔會有問題 民意唔係話轉就轉
我發夢都見過好多塞路嘅司機好聲好氣黎問我地點安排
我係咁睇

如果民意演變成暴政用黎制肘不合作運動既武器

咁即係民意企係暴政個邊，即係唔再需要抗爭

起底樓主一堆捉鬼標籤分化post仲話要打到同路人見紅，各位自己睇路

嘩，呢個post好有用
一次過引晒d中共網軍現形
要認住d account names
話時話，樓主係唔唔都係網軍 ?

班泛民左膠咁撚驚會冇左票做乜?如果班選民會因為勇武派造成嘅不便而轉投建制，咁依班人本身都唔係撐反送中架啦

衝立法會個時夠話無用，失民意
衝左喇，係咪無用？失左民意未？

我公司班ON9係老細講左可以home office
都要攀山涉水咁番工
平時又唔見有咁熱愛工作
痴撚線

點解咁多人講雨傘失敗係因為民意，完全唔撚係

你仲唔明香港人諗咩？？

香港邊度有公投？有公投就唔駛咁慘

而家係推翻極權運動

咁你要揾到民意逆轉屌柒示威者先引證到民意反彈會點

民主係統治時用, 唔係抗爭時用 駛唔駛投票決定衝唔衝, 定又小組討論

叫你拎一次地區直選得票少過對家既機會都無，我就真係哂氣

民意撚先最個人主義，話左你民意贏哂係無用，就猛咁話立法會未贏過

而家吹緊要冷靜, 要反思, 要討論, 要不忘初心, 根本又係想行返雨革前戴妖玩電子公投, 小組討論果條舊路, 然後過兩個月又暫停抗爭聚焦選舉, 最後永續和平抗爭.

P 牌仔屌人五毛

係人都知邊個贏就由由邊邊寫歷史，回歸以黎香港有邊次贏民意贏結果，班民意撚提都唔敢提

唔係，而係覺得民意根本理唔到。咩係民意？依家民意企邊邊？

人地望緊議席，市民望緊香港，根本唔係同一樣
成班冷氣軍師前線又唔落，聽下d100 以為自己真係中央政策組

以前唔失，唔代現在唔失。
每做任何行動都要三思，否則只會落得777咁嘅下場。
記住：戰戰兢兢，如臨深淵，如履薄冰。

民意撚吹到唔好罷工
Fyi 反對罷工既團體包括香港政府同警察

日本社運打走左共產主義呢個咁重要既結果唔睇
然後話日本社運無用

原來三毛狗
Blocked
Bye bye

所以提出民意問題既人唔係民只要有一個人提出個問題 就代表有部分人自己都開始諗緊 只不過提出既人先將個問題搬上黎討論

佢地既理論
阿媽 = 女人
所以女人係我阿媽

就以為民意 = 成功
所以無民意就唔會成功

無錯
宜家係企我地呢邊
但其實大部份都係啲狗on9先推到啲人過嚟
所以我地更加要好好維持翻支持我地既人
而唔系將啲人推翻俾政府
宜家連登就有人覺得民意係冇撚用，可以唔洗理

唔想有一日見到俾人圍屌既係我地

掛住涼冷氣睇電視梗係淨係睇到不合作運動有人屌
我係個日日有個阿叔打黑衫即刻成班人衝出去保護後生仔呢 d 民意佢地睇唔到

頂 咁呢d自己識分啦 講緊既係d打工仔 特別係藍領 日薪 自僱 政府工老實講罷工佢糧照出 佢有幾多損失
針對既係政府 警權 唔係普通市民 就算佢係藍都好

係咁嫁啦 個個都出post話咩睇下林鄭就係想spin大家用武力啊
我地點都可以中佢計啊 都白痴 又話我地已經變左獨裁
得香港抗爭咁撚痴線 d人唔係想方法搞對家
係搞自己友 叫自己友個d唔好做 依d又唔好做

中計黨當有落場既義士無腦

唔想搞到人？咁你返屋企涼冷氣算

成日話中計，分分鐘林鄭都唔知有咩計

知唔知香港主流民意係咩呀？係勝利球迷，勝者為王呀

其實我都唔撚明 依家林鄭擺明係陽謀 逼你地搞
你白痴真係唔搞 比佢回氣 你搞佢就鎮壓
但最差一定係唔搞 唔搞=又返去以前咁 明知係死路
都要簡條死路 2014年已經中過伏

請善用起底功能

唔好俾呢條三毛點條黑路大家行

分化撚

立法會制度所限，贏固然係好，但難度大。
相反區議會係真。一人一票選出黎，一個鬥人多既選舉，有民意加持當然對好。

正正黎緊11月區議會，政府大打經濟牌，望部分市民對示威者反感，從而令選舉不致咁難睇。所以，我地更加要由市民角度出發，適時行動。另一方面，做大量文宣，糾正人地對我地既誤解，對反對既意見持開放立場，多落區溝通。人與人溝通既效用，總比睇牆上一張memo 更有用

如果民意黨咁介意「民意」唔該繼續煲大黑警濫權片段 另外就幫手合理化義士行為

例如：防火係屏障 打人係因為果班係黑社會刀手
圍警署係因為黑警亂拉人

小組討論你咪做緊，不問世事，自己有有自己行動

唔理民意一樣會收皮
林奠就係好例子
民意對政府來講係浮雲
對一場社會運動來講就係力量來源

大家，民意係我地辛苦經營返黎既，唔係唔會失嫁，警察就失曬，要知道失民意既方法就係自己做左對市民唔好既野。我覺得塞鐵就唔太好，因為塞鐵係針對市民返工，黎影響政府，受氣既人係市民，所以唔建議塞太多?由藍絲返工，樹立少一個敵人，比個選擇d返工人? 起碼我地都唔會迫人做野?

失你老母民意

比5毛自亂陣腳

我無野講

的的確確開始抵觸左坊間既底線

借個位
不合作運動變奏版

因為民意唯一換到既野係議席係錢，反送中同佢地無關係

得你一個同林鄭黑警話抵觸

標題正確，內容岸久。仲暗藏三毛分化概念

好似你食到一塊面包，你以為你一買佢一賣。其實背後有上百個人默默貢獻過。

呢個世界，從來做實事既先係多數。你個崗位人數少，唔代表做野人數少。

五年啦，we will be back個班和理非做左d咩?

醒下啦，道德高清撚

參與反送中的支持者從來都唔會離你們而去，沒有你們的勇武，我們一早戰敗，只是參加者覺得唔想你們受傷！每次有人被補，我們聲討，有些人就被送頭！
我們唔想你們犧牲，我們還有好多要做的，希望你們同行！我們要改變人的心，要有理丶有愛和包容。
民意沒有失，但想增加！增加民意，讓更多人有信心去堅持！

中庸之道，兩邊都有頑固人啦，每人把尺都唔同

啱呀，落街睇一轉個個街坊都屌狗，唔支持嘅見到癲狗都同情示威者

民意撚根本就係泛民嗚金收兵嘅打手黎

繼續向政府拖壓，繼續令政府出錯，到時咪有你地要既民意囉

如果一邊話自己伸張正義，一面做一D人認為破壞公義的事，無辦法感動人。

連登屌人多過落街聽到

破壞公義

今次，阻人返工真係失民意， 返工係好多香港人既命根黎，唔好留喺同溫層，觀察下其他人嘅意見啦， 一同你講就屌鳩我民意撚，點溝通姐

咁有禮貌啲，做啲公關得唔得

遊行示威都失民意，你又出黎行？

何以見得我係三毛？屈我都請作個似樣既理由

我好奇，政府衰到咁仲可以點樣民意逆轉？

其實好多反對的人 都有俾其他意見

係囉，又嘈又塞住條路又剩，萬一有大肚婆去唔到醫院點算

唔care 民意 仲叫乜人同你一齊罷工 仲點叫公務員罷工 有d人係要步在道德高地才會出來 如今天的法律人士 又如公務員

你覺得琴日單野可以做到白色恐怖？

依家事實就係做左咁多民意撚擔心會失民意既野都依然咁多人罷工喎

我建議，加設一個功能，過濾包含特定關鍵詞的留言。
呢一條post, 中共網軍用得最多嘅詞就係同溫層。

呢個堅

因為係啲狗主動送頭

有冇諗過，啲狗可以無限輸
但我地只要輸一次就夠

大家都有各自既道理
但唔好認為民意真係冇撚用好嘛
從來孤軍奮戰係唔會贏
要團結更多人先有機會砌低中共
更何況人地係玩民意，文宣起家既

依家係得民意撚為左選票孤軍奮戰

你講緊啲乜

唔係想屌，但如果每次都冇左民意撚提醒話要小心d咩，可以民意一早會受左部分影響

所以佢地既意見有時都可以作為參考，最終決定當然係交比前線

我唔支持選舉
今次輸左仲選條撚咩，準備做下一個新疆啦

但係我係到部份手足，唔知真心定點
覺得民意係冇用，可以完全唔洗理

咁唔洗做文宣啦

我同上面的睇法差不多 係因為政府係兩選的情況中走了壞棋 所以民意還在 如果黑警係按規執法 不被自己情緒所影響 咁民意可能已經係第二個局面 當雙方都有錯 就睇誰的錯更大
每人心中底線都不一 冇人知道做左乜會大失民意 （最大可能係誤殺的情況）我不是說因為這樣甚麼也不要做 最近手足因為黑警的行為而仇恨急增 俾時間冷靜一下自己係最好 而且現階段有其他可行方案
我認為現階段對政府最有效的手段係罷工 呢樣野非常需要民意 只要公務員肯長期罷工 政府一定要跪 其實上次罷工中民航處的罷工真係好有影響 他們罷工的成本相對其他人也較少 (他們工作非常重要 專業性十足 好難有人取代他們 而且他們應該屬於超高起薪 但進升機會較低的工種 所以他們後顧之憂較少 將來的罷工最大輸出就靠他們）

白撚痴 你有一千萬身家
蝕左100 萬重有錢就等同無蝕錢？
弱智人士

冇錯 我地從來都係說服而冇阻止勇武的行動

有啲諗法好危險
完全唔理，覺得民意係冇撚用...

霑叔的話，值得一看。

呢樣支持

你架車又行唔倒直線?

六七暴動 香港政府出英軍都無人屌
咁你話我食古不化嘅鄰居呢？

想問下依家示威者同 67 班暴徒點一樣呀？
67 班撚樣應該同元朗白衫黎比
民意撚個腦真係

荃灣義士打柒班黑社會咪無人屌

個心唔好放係 d 議席同選票度，自然睇野清楚 d

係人都知班泛民完全控制唔到市民所以先想立大台

咪打稻草人啦，邊個話而家嘅示威者同六七暴徒一樣呀?

上面講緊嘅係民意逆轉嘅話，就算政府血腥鎮壓都冇人出聲幫我地

唔知你係故意定閱讀理解能力真係咁低

不合作運動失左少少

荃灣意思呀打柒黑社會同我上面講嘅嘢係冇衝突㗎喎

我冇支持大台
我係話有啲諗法真係好危險，覺得可以原全唔理民意，民意係冇撚用，邊邊贏就歸邊邊

得道多助，失道寡助既道理希望大家明白

咁示威同失民心既關係係邊度？

你話 67 暴徒比英軍打無人屌
你都係想講示威者失民心比警察打無人屌
你自己立個稻草人，關我撚事

咁衝完立法會，罷完工民心轉左去邊？定解放軍勢必出動

有d人覺得塞鐵，失民意根本唔重要

但請諗下，有一日你塞左好多次，塞到咁上下，周圍既普通市民都鬧你，甚至警察捉你 (無理拘捕) 既時候，你竟然聽到周圍既人歡呼，話警察哥哥做得好，而果一刻既你會係咩心情？

灰到想自殺囉，點解要令自己陷入一個咁既境地，而唔係好好做埋文宣去做其他野，例如圍政府建築等？

利伸: 對衝立法會果d表示絕對支持

係禮貌啲就夠

其實失民意嘅我諗主要都係得塞鐵同埋冇禮貌
支那𣄃支那徽呢啲完全冇問題

民意就係
如果有一日
示威者比人拉比人打
街坊唔再撐你而係拍手掌撐警
成個香港就玩完

講緊係唔少既人出黎屌，返工係好多香港人既命根，你唔阻佢返工乜撚都得，唔會理你，同港府出賣港人原埋一樣，港府冇阻佢返工，所以做乜都得

但係逐步逐步轉變唔係一下，支持我地既民意用左個幾月慢慢累積，但阻人返工個下，真係減左D，我唔係馬後炮話咁做係錯，因為8.5我都有去阻人返工，我係見事後唔work, 多左人屌，所以覺得唔可以再阻人返工, 起碼唔可以咁密

對路人要有禮貌！

琴晚ssp狗屋外街坊當中有講普通話嘅人
連佢哋都要出嚟屌柒
你就知琴晚ssp民意支持度有幾大

岩呀